後面林士街天橋上有鬼呀

後面橋上有鬼呀
仲係橋舉黑旗,

屌你鬼睇到呀

後面橋上有鬼呀
仲係橋舉黑旗,